[6年]念念不忘

那故事倉猝結束不到氣絕便已安葬
教兩人心裡有道不解的咒沒法釋放
讓我們打聽對方今天過得一切平安.....

分左手近一個月
你幾好嗎
我偷偷地八到你嘅近況 你有認真溫書 有勤力做運動 好感激你身邊啲兄弟陪伴住你 咁我少左啲內疚 我真係好驚我嘅離開令你受到好大好大打擊 你從此一蹶不振 因為我見到你分手個日你咁崩潰咁喊 我好心痛但我又要扮哂好冷靜唔可以俾假希望你....

點解要同你分手 其實就係我走得太前 你仲需要時間去摸索自己嘅夢自己嘅路 係我衰放棄左你 我太現實 我冇耐性陪你摸索 係我變左....
所以我希望你知道你冇錯 你唔需要自責 每個人嘅成長速度都唔同 係未來你會搵翻自己 再達成自己目標 你要加油

呢幾日我情緒好低落 好激動 又喊左幾次 我好掛住你
我懷念以前嘅我 唔諗將來 唔知咩係現實 同你HEHE HAHA咁過每一日 咁就過左六年嘅日子
係你教識我咩係尊重對方 所以我係呢一刻分手就想尊重翻我地6年嘅感情 我想和平咁分手 不帶一點憎恨 唔牽涉第三者....

老實講 我對你抱持嘅夢想真係唔支持 因為我覺得唔穩定做唔長 因為我覺得係香港地冇得發圍 因為我覺得佢冇保障好容易就收檔
究竟係乜行業我唔講啦⋯⋯驚自爆
我好自私 我好想你放棄你呢個夢想為職業 然後當翻係普通興趣 快啲畢業 搵份長遠穩定嘅工 然後做翻個安份守己嘅打工仔
當然我唔可以講出口 因為咁樣唔係尊重 唔係愛
我同你講我支持你繼續搵翻自己 趁後生追夢 ....
我係咪好矛盾呢 我都覺得自己好衰 唔肯同你捱 睇唔起你嘅夢想
你分手個日有問究竟你可以做乜我先唔分手
其實就係好簡單 你要思考下究竟現實同夢想點平衡 你要用行動證明我知你個套係work 或者如果你試過唔work嘅 你又點樣再計劃好自己人生
呢啲我唔會再幫到你 我唔可以再做老母去教你 呢個係你嘅人生黎 要自己過 要自己諗

講完成段經後....但係我真係好好好好掛住你呀！你知唔知呀！

我每日係度諗 會唔會過多幾年你增值完自己 有所改變 有所成長 但都發現自己仲掛住我 會黎追翻我
邊有人飛完人仲咁樣FF 我真係好仆街正一八婆

但我肯定嘅係 如果我而家又搵翻你 大家只會矛盾深化 大家又傷多一次 所以我冇搵你 我唔敢...

有冇過來人 可以屌醒我 叫我唔好再look back ....

唔好乜都擺上黎得唔得

Noted

我都係叫下春姐.....

過去已經過去
將來的不清楚
無論誰對誰錯都已經過去了
大概人只可把握的只有當下
之於當下應該點樣做就是智慧
同問你自己的內心
人生本來就是有聚有散先叫成長
有生有死就叫生命

多謝你... 人生就係有呢啲咁痛心嘅經歷